[年經] 送咩聖誕禮物比條女好?

求大家比下意見
究竟買咩比條女好
佢唔中意D花巧野
又無特別鍾意既公仔
窮學生無咩budget
想送啲用得著既野

請大家出招

送你個人畀佢

暖宮器

送支洗潔精

多謝定你先

我

無咩budget即係幾多budget

有無d佢好需要，或者你覺得佢需要既野啊

送我比你囡囡算啦 唔洗煩

情侶訂製機殼 / 情侶手繩
再唔係送枝清新香味既香水